喺香港地做牛真係好撚慘

班十四鄉村牛關注組真係痴撚線
以為入面有bb就喺條街直接劏開
人地護牛天使follow開班牛
人地話一定無又唔撚聽
劏完無bb又話人地馬後砲
又有件八婆師奶喺隔離嘈喧巴閉
然後成班柒頭跌咗落地拿返咗渣沙
最後呢
最後用個勾勾撚住隻牛女上車
雖然死咗啫
屌你都執返好啲內臟等人好好睇睇啦
無人性 無專業知識
想做好事搏出位都唔係咁撚樣㗎
平時啲牛比車撞死都算
仲要比班戇鳩村民仲要捅多刀

護牛天使啲人同警察傾計都比啲仆街攞住部ipad偷聽又影住人 好撚無品

幫推 推上報

幫推....呢班廢老真係正仆街

人仲慘

根本就為上報為出名....真心鍾意牛 點會咁樣對條牛屍

牛屎地方係咁上下架啦

屌搵個獸醫一摸就知啦 喺到鳩估